當商家唔落無線廣告，黃色廣告公司就係替代品

雖然抵制CCTVB初見成效，但依家只係班商家怕臭朵與無線割席
佢地始終要搵替代品去洗呢筆錢，幫佢地產品做宣傳。
呢個時候，絕對係黃色廣告公司誕生好時機，佢地可以明正言順去幫呢班苦主搵一個更合適渠道/平台去宣傳，甚至推介黃藝人去接廣告等等。
對大台黎講，抵制只係第一步，搵人替代埋你個位先係正路。

成立黃色廣告公司有四大重點：
1.) 判返d制作俾手足實習同收入，協助被捕手足從投社會
2.) 撥多少百分比支援抗爭
3.) 墊住班黃藝人唔駛餓死，黃色演藝圈先有望
4.) 派返落d網媒平台，多返d廣告費，課金可以用返支援其他範圍

黃色經濟圈要開花，形成一個一條龍產業鏈先有力量去營運落去再同人撼，響籌組工會同時，我地要有更多想法同可能性，接管返以往被把持的利益同資源，一路光復落去，「黃色商會」指日可待。

推

推一推

堆到廣告人都睇到

推到廣告人都睇到